一句講哂 手足做咩都唔割

邊個再開呢d on9標題 問人割唔割 問人點解破壞xxx 唔係三毛就係狗甴 屌你老母

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！